(我有無做錯?) 由同事變好友、兵，最後反目朋友都無得做

我係C，90後毒男。

以下係我過去一年同一個女人發生既事。個女人叫A。
是咁的
A係我舊同事，佢上年返左工兩日，我已經被佢吸引，覺得佢好可愛活潑、好鍾意玩。佢同我同年，其實我同A係兩個世界既人，如果唔係同事關係，我根本唔會識佢。佢鍾意玩鍾意浦；我就慣左靜靜地生活，搵樣興趣投入，間中搵下朋友就夠。

咁見佢都肯去飲野，就約佢放工食飯、放假去行街睇戲咁。佢又通常都ok。表白過，佢就話想認識下先開始，咁我無放棄，都有繼續出街。

A同佢阿哥一齊住，我識左佢兩個月後， A要搬走住。A話佢阿哥好衰，同佢嘈完交，之後叫左女朋友上去住，就趕左佢搬走。我都唔明點解有人咁對自己個妹……如果我有妹，我一定好錫佢……我當時都有keep住幫佢搬屋搬野一排。

之後都有放工後出街、食野、睇戲咁，仲愈來愈密，可以一個月可以面１０次，而每次食飯睇戲都我出錢，有時佢擺個可愛樣叫我買野，我又會買。同A好少身體接觸既，不過我當時都係好心甘情願。其實都有覺得佢性格同價值觀同我好唔同，不過我真係好愛佢，都習慣左有佢係身邊，所以一直放唔開…

但後來有時覺得A奇怪，怪在有時A講電話勁神神秘秘咁，好似唔想比人知佢我一齊咁，講電話時唔想我係身邊，成日去街到夜晚１０點左右又話要去搵朋友唔想我送佢返屋企，再之後喇，到我送佢返屋企時，佢又唔想我去到咁近樓下，話驚個會發癩發癲既朋友見到我，會搞到好煩，同埋成日搵藉口唔想我入佢間屋。

到１２月臨近聖誕節，行街買化妝品、食自助餐、送野比A，想A 24、31陪我，佢又唔瞅唔睬。但A都有一日假期肯同我去食野、仲一齊簽join左10年既Physical會藉。不過有日係街有人sell我地做facial叫我地拍住拖一齊去，但A講左句 「佢唔係我男朋友。」 我真係唔開心。 又唔明如果佢唔鍾意我，點解又會都搵我咁多，又肯同我去做gym，但係佢又話無男朋友。

到１月頭，我連續兩晚打比佢，佢無覆。 結果有一個自稱係佢男朋友既人用fb、ig搵我，叫我唔好打比A嘈住佢地，佢地已經住埋一齊８個月。而佢個所謂男朋友既fb頭像有佢地一齊影既相 同埋kiss既相。

我睇到真係好hurt，好傷心，原來佢咁耐都係呃我，就講左佢地兩個其中一個呃我，又講左個女人同我經常一齊去街吃喝玩樂，我都覺得睇唔透佢、有好多野收收埋埋，係公司都同人講自己無男朋友。我都真係好愛佢，當晚我失眠無瞓過……我打左比佢個女人幾次佢都無聽

我係呢個情況講多左野,我咁做有無做錯？

咁第二日，個女人就WhatsApp係咁鬧我on9，話個係一個tb偷用佢既相扮佢男朋友ps相整黎呃人試人。話對我非常失望、好討厭我。我嬲同傷心，但好唔理性咁相信佢講既野係真，嘗試哄返佢，叫佢解釋返咩事，我可以補償佢。但佢唔肯解釋，淨係話我害到佢無屋住，要我租間屋比佢一個人住，我覺得佢有點問題。

咁之後都有見下面，有一齊去跑下步，但佢叫我唔好將行蹤講比人知。發生呢件事後，當佢發脾氣或者鬧我時，我都已經忍唔到佢。我再做唔到無條件咁鍾意佢、照顧佢。2月時，A個所謂男朋友又係fb搵我，叫我帶走佢，咁岩我同A又嘈緊交，佢兩日唔理我。我就同A講叫佢搵個滿足到佢既男人，原唔原諒我已經唔重要，就算我將佢地既合照同我地既對話都公開比人睇，都唔會全部人覺得係我錯，然後終於block左佢。

但A可能驚我真係會咁做，主動搵我。講出一些 非常荒謬 唔make sense既事：（１）A唔係想同個男人一齊，而係因為戈個人搶左佢間屋，個男人知佢住邊、偷入到佢間屋，又搵到個業主改左屋租約上租客名，但A同個好重鄉音既業主溝通唔到。個男人就咁搶左佢間屋，但Ａ話間屋一年租金係自己比，所以A唔想無屋住，所以就要同個男人一齊住一間屋，被迫同佢一齊拍拖，所以A唔想同人講自己有男朋友，所以先一直呃住我。

（２）個男人偷左A間屋既機票，仲改左機票A原本去旅行既朋友既名，所以A已經比左機票錢先迫住要去一齊旅行、頭像既相都係被迫影。（３）個男人無朋友所以唔準A有朋友。（４）又話個男人成日飲酒發癲，仲試過郁人打佢，佢講到流眼淚。

之後A仲話 佢呃我暪我，係因為我無資格知咁多野，我同佢唔係咁close。明白佢既人唔洗講都會明，唔明既人講幾多都唔會明。

我覺得以上既事都係好荒謬，我識佢唔夠一年，咁多野，佢唔講 我點會明呢？同埋根本唔make sense。 係咪巨蟹座女人都係咁咖？

女人如果唔鍾意自己男朋人，就會同人講無男友？

我有問Ａ點解咁都唔報警，又唔搵佢所謂既朋友幫手…
佢話因為要返工，又同個賤人識左好耐，對佢仁慈。

我當時覺得佢好慘，所以話過會幫佢。
而家打文諗返起，覺得自己說服自己信佢係好on9……

由2月到到4月喇，我同A關係都好返啲。一段時間有一齊做運動、食野、買衫。後來A有日就話自己好辛苦，已經同個所謂男朋友分手，已經無野講，但因為無錢搬，所以要一齊住，但個人晚晚嘈到佢無得瞓，就快病。佢之前成日話好攰好辛苦，又經常瞓得唔好。我終於知道原因。咁我都有幫佢比錢租左下酒店住、買維他命丸比佢食。

但無耐，又嗌交……A講左句「我去邊無需要同你講，你無資格知」。
我真係嬲撚到爆，鬧返佢，話佢唔對我好,我都唔會再對佢好。
A叫我做實際野搵屋租屋比佢住，我話唔一齊住唔會比。佢鬧我自大無知，講得出做唔到，想同佢一齊住係低劣，又話係我害佢。然後佢又block左我一個月。

到4月尾A話我得一次機會補償佢，要我比３萬（３按一租）佢租屋
我當時失左業3個月岩岩返工，積蓄又比唒屋企人（佢地咁岩都失業） ;同埋以為A佢block我廿幾日唔會搵我，我唔開心用唒錢買酒飲。
A叫我比錢時態度好差，好似我欠撚左佢好多，但我唔覺自己錯。

（ 你地話我知我有無錯?）

而且A仲係堅持自己住，唔同我住。但我基於真係應承過幫佢，結果比左10000，而佢都真係再block我；仲鬧我好絕，鬧我唔比唒錢佢，係垃圾、人渣、應承左人唔做、唔識反省自己。又唔想同人講識過我。

Ａ block我時，我真係反省過，結論就係A呢個人唔值得我繼續付出。
拍拖、結婚講話愛一生一世、甘苦與共，咪一樣有人分手、離婚。Ａ對我唔好、藐視我，一唔高興，可以block左我１個月唔講野，我真係仲應該幫佢咩？

我好多熟朋友叫我唔好比。我一個女性知己話 A講到自己咁慘都唔肯同我一齊住，係對我無好感，我唔應該理佢。 其他朋友都勸我放手，話A係滿口大話。 男同女性friend都講，我同A唔係情侶，其至無上過床，根本唔應該比錢佢，唔應該留戀。

其實如果佢肯同我住，我都可以繼續愛佢照顧佢，佢唔舒服唔開心，我都會願意陪佢。佢唔肯，我都無辦法

我真係好hurt，我係水瓶座，好難去愛上人。我未試過咁愛一個人，我都知自己唔會再愛另一個女人似愛A咁多。我唔想再做好男人…為左希望可以忙記A做左好多蠢事。我都知同A已經無得返轉頭，頹廢左兩個月，加上之前限聚令，我開始食煙、又飲多好多酒，暴飲暴食。上年既41吋胸同29吋腰都無左…… 可能有人覺得我自暴自棄好on9，但我真係好hurt，戈時gym同bar都因疫情關閉，真係無野可以發洩。

我知道比A呃時睇左YouTube上講red pill紅藥丸既videos，講到其實女人天性係有點賤，只會鍾意比自己高價值既男人，但同時都好鍾意將睇唔上眼既備胎男留係身邊索取。亦即係香港講既收兵。我係red pill既channel聽左好多野，知道其實男人對女人好，如果你唔係佢地要既Alpha male,佢地都只會將你當beta係會接受你既付出，但唔會將你視為交配、結婚對象。我都明白到真係唔需要對女人太好，太多時間留係佢地身邊，咁樣佢地會慢慢變得唔珍惜你。 呢樣係唔係真?

我知或者我做唔到多數人都鍾意既Alpha male，但我呢一世都唔想再做一個beta male咁樣去對待另一個女人，我永遠都無可能再咁樣無條件咁付出對人好。

TLDR
但樓主加油
愛自己多啲啦
共勉

TLDR
再苦都快樂過

x2

傷我或是害我都慘不過 教我記得一起幸福過
就係開心過先仆街，如果一開始全部都係仆街嘅記憶就會走得好開心

樓主都好清楚，個女仔唔值得你咁幫佢。
莫講話佢唔當你係男朋友，你連朋友都唔係

有時你要遇到另外一個女仔
你就會突然諗通你以前唔明既野
當局者迷,有時要靠另一個人帶返你出黎

唔好咁on9將自己變到咁低賤
人哋無意嘅就唔好鐘個頭埋去
你越低賤佢越睇你唔起唔鍾意你

咁容易放棄架你
愛一個人要無私架嘛，唔一齊住就唔俾錢
咁你袋埋果一萬蚊正正經經叫隻雞算啦
溝咩女姐

睇咗一半 樓豬加油呢啲女人都乜好留戀
Btw 下次啲字唔好五顏六色

擺明一路都係兵wor巴打
斬纜啦 條女當你atm咋
你連唯一功能都冇埋佢咪反轉豬肚囉

TLDR
有無屌過？
屌過都仲話可以理解下你, 雖然其實都唔代表乜野
但屌都無屌過你就擺明只係一隻二等兵
你對人咁上心做乜啫？你乜水？你平時係咪好得閒無乜野做要搵條女寄託嗰d loser黎？

個女人好賤，但樓主都真係好on9

巴打我想睇red pill果段片

10年會藉你都肯簽

辛苦晒
不過你擺明一開始就俾佢扼鳩左

你一路都比人利用緊到呢一刻你都係睇唔通
冷靜一排等你冇咁迷佢你就知你自己到底有幾on9

係

YouTube search 搭訕大師TV

覺得真係唔需要對女人好

曾經係幾friend 但自知道被欺騙後 就愈來愈差

放過自己啦

根本係你on9
由頭到尾佢都冇承認過你係佢男朋友
只係你自己覺得係
同埋有條水魚肯俾錢佢洗 食飯 睇電影 交下租 何樂而不為
根本成件事你就冇錯 佢只係搵藉口昆你錢
就算俾完3皮 昆完都唔會同你一齊

樓主之前有冇拍過拖？

唔知你智商有冇問題 雖然好長 但我有睇曬
個A只係當你水魚 ATM 需要錢就問你拎
9成9 本身同佢住個條友先係佢真正男朋友
野又冇扑過 手又冇拖過 男朋友都冇承認過 同個所謂既男仔住就得 同你住就唔得 自己諗下